[賀BNO平權] 英國生活，你問我答

利申：住緊倫敦，金融業，三年生活經驗

咩類型ge金融業

收皮啦，有BNO都唔會走呀我

住倫敦 緊係倫敦金啦

投行

有無好路數

可唔可以講多少少?

retail bank? back office? 定係D 乜?